和理非行動升級方向

十連自推

一

二

三

四

五

聽日三點我會開post,如果支持既幫推

六

七

八

我愛

十連

九

十

毒撚無人理